突發：德國國會宣布引入《馬格尼茨基法案》

BREAKING: German parliament introduces Magnitsky Act legislation today.

應該都係針對俄佬啦

For Russian not for China I guess

Russia

死肥婆
俄佬就咁快手

應該主要針對俄佬

最近有個俄羅斯反對派中毒 去左德國醫

不過都係好事
先引入呢套制度
遲早會搞大化

如果針對俄佬 , 唔驚俄佬 cut 天然汽咩 ? 仲有兩個月就轉冷

其實都好耐,廢德靠俄天然氣邊會有大動作

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

有呢條法
之後可以直接搞埋天朝
唔係壞事
比俄佬享受先無壞

似係

大佬，得幾句英文咋，唔識就查字典啦。

下一步起碼係新疆

點樣睇到德文

佢就咁睇德國兩隻字

for白俄同落毒單野啦
德國仲要奶共，實唔會幫香港人

普京

not fuck CCP